廢天使加百列 第11話

[/quote][/quote]

LIVE:

條友未番
橙 條友未番

另一條

全部播ATX既死晒 橙

前排留名

紅毛是個好孩子

今集做乜勁，完全唔係接上一集

祈B

agger
睇左頭5分鐘only

祈B有潛力做IT狗

天界呢?魔界呢?

係咪睇少左集

紅毛先係主角

明明上一集仲講緊天界 講緊點偷運佢地入境
一下子以為自己睇漏左集
下集係唔係真係有加百列家姐出現

天界魔界個到竟然唔講就返左去人界做乜鬼

唔知做緊乜鳩，係咪播錯12

你地幾時有錯覺呢套野係有連接架
不嬲都係單完式
動畫已經係特登搵d 相近嘅提材擺埋一集

照你咁講 下集即係唔會有加百列家姐出現

表示想睇多D天界同魔界故事

仲以為隻狗仔係白毛養，紅毛咁有愛心

加百列重要神助攻

重以為隻狗會比老師養

老師？光頭佬？其實成套劇係咪得一個老師

好似仲有加百列果班既女老師

祈妹

IT狗

係咪播少咗集

我都以為睇少左一集

點都好我知到下次應該是最後一集

收聲呀

今集無啦啦跳番落人界

珈百列個戶口下次多錢十倍
好鍾意佢個樣好hea但內心好善良

check左下原來原作本身已經係咁

祈BB

我睇少咗集

做左IT狗

為咗紅毛可以養狗，重特登去幫咖啡店店主每星期多開一日工 ， 跟著店主重要係勁開心咁

紅毛係天使

agger

prpr

加百係天使

嗚啊 紅毛真天使啊

睇到第6集棄左

講出黎唔怕比人笑

原本睇標題名仲以為最後一集

紅毛想睇教佢隻新使魔，比手、坐低和詐死(好似亞歷山大一樣)

紅毛

有無人覺得大空直美把聲個feel有d似加藤英美里
一樣好岩配白白痴痴既角色

原本都想話唔係，但佢係真係配果嗰類型 角色多